求忍屎/忍肚痛教學

專家我一食完早餐去到10點11點幾就會肚痛

有無方法搞搞佢？ 日日去爆石都唔係辦法

請指教

點解唔係辦法

柯到屎眼痛

又搞住搞住好辛苦

係咪食太油or 有奶？唔食係咪唔使痾？

我早餐通常食個三文治 加包朱奶/麥精/檸茶

飲檸茶果日柯得最勁

唔食就唔會柯 不過成個人無力

爛屎定正常咁痾先

忍屎忍尿都唔忍你

我意思係點解唔直接去屙

爛

柯咁多屎眼好痛

已經損左

檸茶屙咁慘
咁早餐以外飲檸茶有冇事

三文治係自己整, 定係買出面果d?
出面果d 你唔知佢擺左幾耐
之前7仔既三文治驗到大腸干菌超標

有d人體質係咁,一食凍野,寒涼野就會痾

轉食熱既早餐,應該就無事

早餐食第二d野囉
同埋飲食健康d+生活作息+做多d運動

剩係朝早飲先會柯喎 真搞笑

出面架

但係我食m 記早餐都柯 係咪我唔應該食

深呼吸真係有用

下次試下

有時搵唔到廁所好難忍

水泥封屎眼

忍屎都要教學 仲夠膽自稱專家

我唔係忍屎專家

瀨左佢囉